【改歌】 The best is yet to cum

永遠有一個吻未嘗
有些賓周未延長
若精太腥要落糖
JJ斷了亦無恙
To fuck someone
to kiss someone
The best is yet to cum

好淫賤

第一次聽已經覺得首歌好鹹濕

永遠有一個吻未嘗

Kelly 知唔知你咁淫賤